放 喜茶隊位一個

排淨十幾個，戴橙色cap帽果個係我，$150讓俾你，情侶免問。

放針你就叻

有咩誤會

快撚啲返上大陸搵間頹club開show
儲到筆錢去第時幫你老母開刀
仲有早啲排入公屋(死窮撚)
你成世人都冇我廿歲咁撚豐足

商場都放針？

？？

259d

買到啦 好開針

呢架真係唔關我事

ching同世ching兩個飲一杯咁孤寒

100蚊我要

佢幫我排隊

排淨3個，$170即放

大家利迷$100 ok?

$300 俾我

$80蚊讓左俾個單身女學生，而家同佢去開房